怨婦港女埋怨找不到好港男，港男都是幼稚無能

拿拿拿，我今次真心覺得你講啲野係啱架 打曬格仔㗎啦
我都認同男女都好
最緊要搵返啲有質素啲，起碼知個世界發生緊咩事先

不過我就覺得你個friend好偏激
十足十怨婦咁
係話人低質時都好應該反醒下自身有冇問題
唔好你有要求就得
人哋有要求就唔得
惡過共慘黨
你揀人時，人揀你

笑而不語

呢類口氣嘅女，多數係搵到下錢，喺公司屬管理層。
不過覺得自己眼界闊，係因為自己駛得起錢食caprice、飲dom，就覺得自己見多識廣有品味。

到真係有個具國際視野嘅男人同佢傾計，
分分鐘連馬杜羅係乜人都未知。

一班女人bilibala以為自己係sex and the city，但比人感覺只係聒噪得似sad in the shitty.

到真係傾國家大事港女就會嫌悶